777：邊個無名， 邊個就係鬼！

張建宗你同我出黎

可能去緊機場搭飛機

財政司波叔

老豆搵校長16歲感化F.3手足遭中學開除學籍

11湯,葉劉

邊個冇比人制裁邊隻就係鬼！！！香港特別行政區維護國家安全委員會舉行首次會議

萬年殭屍董建華同我出嚟！！！

知唔知點解有啲人明明好出名，但冇係個list度
知唔知點解會有啲個人資料
因為佢地中出咗個叛徒賣隊友自保

邊幾個係鬼都好明顯

哈哈哈

葉劉點解會無

9痕華

問題係香港第二，三號把手居然冇分

張建宗
張建宗
張建宗
張建宗
張建宗
張建宗
張建宗
張建宗

捉鬼了